林建岳同古天樂開新公司Cool Style拍港產片 Angelababy任策略性股東

林建岳旗下寰亞傳媒集團有限公司（寰亞傳媒），今日宣佈將與古天樂旗下的天下一集團有限公司，成立新公司Cool Style，以及由Kim Chou創辦的風尚國際（Style International），將會共同營運及拓展新娛樂事業板塊。而新公司將會提供藝人管理、製作本地電影、以及拓展社交媒體的短視頻等業務外，更會為業界培育新演員，而馮德倫創辦的製作公司FMP，將會參與短片的創作及製作，至於Angelababy（楊穎）則成為新公司的策略性股東。

成班唔識做戲既人培養新人同拍戲

香港先做得出

一定唔會睇